女朋友成日睇我留言大家點睇

有時會cap圖鬧翻我做乜講佢壞話

有次佢睇到個cm笑到跪左係地下，睇翻名先知係我，我果時覺得好威威 又會覺得幾sweet

大家點睇女友會睇你留d comment
正評: 幾sweet，我想我女友都係咁
負皮: 咪撚睇啦八婆，留句野都要管

巴打有無咁既經歷？

其實係sweet既

其實係八婆既